大J怒屌借自己日本老婆上位嘅網路乞衣

無私怨，因爲根本0交流。不過忍左好多日，不吐不快。

經常會有觀衆問我，會唔會同某些YouTuber合作。
原因多數只得一個，就係因爲大家既另一半都係日本人。

除此之外根本無任何共通點。價值觀亦完全不同。

點解我唔會合作？原因幾個。
1，我好討厭不斷周圍痴，刷存在感既人。更加麻煩你唔好係我既影片度留言貼自己頻道既link宣傳自己。此等行爲極度令人反感。已經不只一次，請你地自重。

2，老婆係深藍，就唔好表面扮係黃。用個私人account post就唔好以爲無人知。香港既日本人圈子好細，咁都可以傳到黎我度，你自己諗下。

3，你地既日本人老婆唔係你地上位既踏腳石，更加唔係一個商品。下下都推個老婆出黎做賣點，到底知唔知個醜字點寫？

/怨婦mode end
/exit

#上位係靠實力 #唔係靠左痴右痴R人氣刷存在感
#港日couple #每個人做野方法唔同 #只不過我就係唔中意你既做法

人無恥便無敵

大J係話邊個youtuber呀

話緊邊個?

講緊邊個

Andy
Benjamin 拍過黃店，佢個日本老婆又肯同佢一齊出街行

地圖炮屌哂有日本人老婆果幾個

留定名食花生

話唔定成日喺連登宣傳自己

point 2 Andy 唔中，佢講居港日人圈，andy 老婆又唔係長住香港

老千屌老千？

扮到唔想講但又要講 有啲嘔心

wa diuunsubed

Andy?

可能大J唔止屌1個

佢老婆唔係stay 日本咩
最大路似Benjamin

其他唔敢講，基本上賣日本通嘅KOL 只要捉到一個反映唔熟日本嘅破綻，基本上就係流料
例如
日本人唔生食三文魚(未去過日本級別,正常去過日本100迴轉壽司店無可能水到)
日本人wasabi 唔同醬油混ぜる(人吹佢吹，連少少日文search 都做唔到)
笑竹輪天婦羅(未去過日本迴轉壽司店)
叫無添寿司(我未聽過人叫無添，くら寿司就有，無添呢兩隻字出過事tim,唔知係特登串佢定點)
吹奏玉出業務(業務如果識日本主婦知咩事。玉出呢，近年外國人吹奏，知名度外國人比日本人高唔出奇。玉出日本聯想起咩，自己search )

屌哂佢地乞食行遠d

不過之前大j拍片講新新田購物城
Andy 狗條傻西唔知頭唔知路就痴埋去9up

迖哥

新xxx

唔睇留言都估到係賓周文

大J 開頭味又係同其他YOUTUBER一齊拍片,係開始多人follow之後就過橋抽板,所以佢係YOUTUBER界不嬲唔受歡迎

雖然話對事對人，但係要迫人講

搏上位姐 大阪乜尻哥連乞食cheap過人 成日喺連登自己出po宣傳自己 然後話連登仔態度惡劣要退出連登 結果咪繼續喺連登乞食

咪係咯，講到好似一直以嚟都係咁

只睇大J同ryuuutv

咁大j算唔算痴蕭生？

一定係ANDY哥!
呢條友直播成日扮撚哂野入大J CHANEL 叫人地SUB佢, 成日R大J 入佢隊打機, 大J冇SHOW過佢
呢條撚樣成日扮野 個個PO都追撚住大J留言,
因為佢以為佢地既觀眾群係一樣, 佢係香港, 老婆又係日本人
成日想R人啲觀眾 SUB 埋佢

who?.jpg

估到係ANDY，
條條片都拎老婆出嚟唔知為乜，又唔係靚又唔特別

拍過黃店唔代表係黃

原來已經認埋頭

不過咁睇大J應該講緊B

Andy喺連登起家

大J家下大支野啦

Benjamin 係乜水？

行動po

酸到扮黃都冇撚用啦柒頭

呢張有少少似傻強

Hi 0.3¥

第三點 大J講「你地既老婆」
姐係2個都屌哂啊

屌大j一開波咪又係同佢地一9樣

某些Youtuber
你地的日本老婆
你地乜乜乜

量詞來的

大J都其實幾麻煩，之前攞人錢交代咗用嚟做咩未

lm 跟進

Benjamin Luk乜水

擺到明犯法野啦
叫人公開咪畀差佬cum檔

佢老婆個樣似男人

芷鹿泥馬又有新題材
等佢出新片

論宣傳嘅話其實慕容都有咁做過，但表面上冇屌連登仔
大J就有歷史講啦，靠高登仔幫先紅， 然後食碗麵反碗底，屌晒啲高登仔

話時話大J個一百萬派左彩未

玉出聯想到咩

bob叔直播有講過D錢唔會浪費左, 不過冇講用左去邊

唔信大J都信bob叔啦

黃還黃
本身就對大J無乜好感
我尊重佢敢發聲
但唔覺佢有乜實力 成日覺得自己係HKYT一哥
由其是佢借舊登上位宣傳 轉頭就反轉豬肚

大J都推自己條女出黎啦 on9

真係好多youtuber借日本女朋友上位
其實日本妹有咩咁特別

五十步笑百步

又日本又主婦又出玉，只有果類野

原來條友都知自己死痴爛痴

大j都高登起家

自己咪一樣

上神台後講乜都得

On9
你冇人地咁多Job接姐
大j講過佢放棄咗 6位數字 嘅job (好似）

唔係掛，咁撚肉酸

大丁靠呢次運動多咗成堆 sub 搵唔少，食人血饅頭食到好撚大支野

andy係下下拎老婆出黎，又周圍留言，但唔係居港
應該係另一pair

Ben想要永住權，想到岀曬面

每個月都乞到幾皮嘢

其實依家大J做到咁大, 咁多人支持, 唔洗出呢D POST 除左第一點可以屌出聲..其他做人大方小小算啦 自己都有用過日本老婆出片啦

基本上top tier youtuber 一個月2－30萬收入走唔甩
所以大j 前幾段片話每個月賺少咗一半係真

唔係話想幫大j
但你留言扮下r下frd咪算囉
自己貼埋link出嚟，好撚柒姐 面皮幾厚先做得出
大j冇del cm算好尊重佢

一定有6位數啦.. 仲有大把大陸APP 佢可以做代言

樓主又係你
我認得你了

Andy好黃個喎721已經即刻拍片譴責元朗嗰啲白衣人，佢自己本身都係圍村仔仲話覺得好冇面。

[理性討論] 我由衷地想問下大遊行係咪一定要24號，揀紅日25/26號唔係好啲咩？24晚可以等人多先開始搞下活動？

認真 如果唔係大j黃 我根本唔會想開佢片黎睇
咁樣屌人法好似小家左

唔覺得佢地三個有食人血饅頭
就算有都五十步笑百步

A乞衣喺連登乞食

屌 唔評論大j 但呢條撚樣好撚嘔心 仲要覺得冇問題 好肉酸

原來係一次過屌晒兩pair
1屌andy
2屌7ben
3屌晒兩個
大j good job

係, 同我諗法一樣

雞蟲andy 之前不停係連登分享日本叫雞經歷
又講點食日本妹，佢當佢老婆係雞咋

其實三條友都係擺自己個日本老婆做selling point架啦，自己鬼打鬼都係想打殘對方個朶，食埋人哋d followers，就好似熱狗隊泛民咁之嘛。

基本上稍有知名度youtuber係今次運動發聲就一定損失多過得益
佢地唔係黃店,view數對佢地黎講唔搵得幾多
佢地係靠同品牌合作賺錢
呢D品牌大把唔敢得罪支那條水而唔落廣告比佢地囉

佢之前幫日本個邊籌旗，最後咩證明都無，啲錢都唔知去咗邊，完全唔透明，這人好有可疑

香港youtuber 點解唔可以好似台灣youtuber 咁夾埋拍段片， a part 係你度b part 係我度， 大家幫下大家， 係咪因為無簽公司

唔洗爭啦，大丁一次過屌哂兩個

大J=分化撚

KB同火火玩緊

ching睇得通透

大Ｊ上左位不可一世

真

其實周圍痴都有唔同方式嘅
對方點頭咪得，大J篇文講到喺人地啲片留channel 留link核突啫

哇屌 好彩無睇開呢啲所謂youtubers
從頭到尾 眼中只有錢 見風轉舵

benja喺7月尾已經開過post話佢老婆好厭倦香港日日示威 仲叫bemja唔好成日喺youtube講政治 個陣已經覺得佢老婆藍藍地

邊個post ar?

大家唔好狗咬狗骨好唔好？！咁樣好難睇架！

有睇開佢哋一定feel到Ben對支共嗰種憤怒, 但真係估唔到佢老婆係深藍

benja真係成日消費自己老婆
佢無乜真係自己創作嘅片成日都係帶老婆食香港野，講日文嗰啲
大j都叫做有出下其他片雖然有d嘩眾取寵feel

人地成張收據貼埋出黎喇
FC真係咁難？

你咁講一講
好似真係條條片都港日夫婦 / 日本人妻xxx

大J今次有失風度

完全未聽過B 未頭果個人

大J 好明顯出名好多吧

至少依家識發財立品 已經原諒佢了

A同B成日一齊拍片……
好先望

慕容
淨係識打lol既on9仔
又屌觀眾 又話讀書冇用
正廢青 比bob叔屌屌返人轉頭

日本妹Hunter?

又係條垃圾Andy 諗起早期佢成日周圍po自己youtube link又係俾人屌到仆街

第二點先係重點
扮黃

除咗andy 仲有嗰個係邊個?

樓主咪其中一個狙擊左佢好耐既人

大阪留學中，你問我答

點知係佢

好撚肉酸

個陣時佢自己開post話開咗個channel 問大家覺得點樣 想唔想睇佢同日本女友既生活

你search 返個ac係真人

Banja本人應該真黃，但老婆就唔知有冇扮啦

睇睇達哥就知

乜水呀

個乞衣喺連登部署咗宣傳好耐

Bob 叔尋日係live都有講自己以前點食女叫雞，其實過去既事同依家老婆有咩關係？

有冇人認真地去大j啲片留言地氈式搜索？

我略為睇過唔見

係咪我真心膠？ 你唔知就爬下文啦

狗咬狗
正
又有花生食

日本人對暴力有恐懼症，偏藍完全唔出奇

mai同rie黃到咁先唔正常
我識果堆都係支持民主但暴力唔好，問佢地咁應該點，會繼續loop應該搵其他方法，但到底有咩方法，佢地又答唔到

老老實實 靠老婆上位有咩問題？
好多富豪都係靠老婆上位

有乞衣認咗啦

回應得幾好

大j自六月起每個月賺少一半 講緊十幾廿萬
Youtuber唔似食店零售，冇得懲罰
佢仲要係top tier youtuber
你話不知名youtuber 表態就話可以吸subscriber
但大j 咁嘅名氣都唔洗，半年來都只係加得萬幾二萬
咁樣係咪食人血饅頭呢

其實香港人6月前都有暴力恐懼症啦，只不過燒唔到自己之嘛

借機打沉同一個market嘅對手啫，大家都拍港日夫婦，宜家講到咁白，擺明想吸埋人地啲fans。

youtuber 係食廣告
你係黃廣告商仲有幾多搵你?

傻鳩係濕鳩benjamin啊

1=Andy
2=Benjamin
3=Both

果然係乞兒

喂要unfollow 佢Fb unsubscribe佢youtube

因為個個都想獨食，又有啲可能覺得自己勁啲點解要同你一齊拍，唔想分人流比其他人。

只用事實做判斷
andy有喺香港遊行片
有在日聲援片
有喺自己嘅片談香港政治
有屌9大陸人偷片
咁都唔算係黃
連登仔冇同路人了
200萬人個日嘅人 都最比連登仔少割九成再講

其實我覺得冇咩問題，周庭生日條片講佢地煮章魚燒fail, 咁人地先post條整章魚燒教學。

係咪要門當戶對既youtuber 先可以去對方既片留comment.... 如果冇咁歡迎既youtuber 去紅d 既youtuber 留言係咪就係叫痴？

你留言咪留言囉
留埋條link 搏乜？

成日有人話大J靠哩次運動上位，但佢喺場運動開始前（5月）都已經出片講逃犯條例啦

人血饅頭真好食

Andy好慘

其實大J youtube 人數都唔係多左好多

咪咁小人之心啦
上面有講7 ben 出過幾個post借d二屌大j
大j到今時今日先出聲
同埋7ben真係條條片都放佢老婆出黎

條撚樣andy係撚圍村仔咩 租間村屋就話自己圍村仔人唔笑

肉撚酸到

其實有冇人覺得a同b老婆上鏡都好唔自然
兩個都好似被迫上鏡咁（a可能冇咁覺）
b老婆仲好似講過其實想返日本住 成個感覺就係老公迫老婆下海咁

公道d講，大J都開頭係靠日本老婆去博view啫⋯⋯如果唔係點解啲title 會咁emphasis 係日本老婆日本未婚妻...不過算啦，佢的確喺呢個運動付出咗好多，令到更多人關注

仲反高登碗底添, 話d人係廢青

見到佢之前係留言only, 有可能佢見到周庭佢地整章魚燒fail 咪留條link 章魚燒教學。
我覺得有d敏感喎

何止廢青 直情係動物園

Ryu唔係香港人香港啲youtuber多數都係拎出黎柒

慘條撚 cap 咗唔少課金 大魚大肉

似中立撚
不過算啦 日本人係咁
佢哋絕大部份都唔關心社會政治問題(包括對自己國家)

Andy哥 1124 特登飛番黎投票 呢點我respect 佢

佢老婆啲牙好黃
一落妝，應該阿婆咁嘅樣

應該係個Benjamin 啦

我之前仲屌鳩Andy連登就狗

呢條片出果時連登仔已經對大j改觀，話佢觀眾層係細路，肯教佢地係好事

所以咪話佢老婆藍1 d都唔出奇囉，永遠都燒唔到佢地
民主又唔係自己爭返黎所以好難理解我地

政見黎講，都係佢老婆唔Buy抗爭者啫，唔關Benji事，其他另計

係Benjamin 呀

我聽完你講走去睇下
係咁易睇下大j頭50條片都無提過日本老婆
我想問下點樣為之開頭？

而家大J哥同你兩條蛋散講，Youtube無分大細，但要分尊卑。

伍公子夠屌高登連登仔啦
咪又係上神台

大j表態後每個月賺少十幾廿萬
佢subscribers 先多得幾萬
唔係店鋪冇得懲罰架ching

Cap完水 wfc

可能特登飛番黎投民賤聯

肯定係講緊賓周文啦，唉
我仲覺得佢老婆幾 sweet 幾好丁
好鍾意呢 d 日本妹樣，估唔到原來係深藍
不丁了

嘩 你咁講野 冇得好同你講啦

條又咁on9
不過唔知乜水

呢條賓周文，睇過佢啲片，覺得佢好假同好小家

用下腦啦
youtuber 靠sponsor,廣告搵食架
依家無咩廣告少好多收入,萬至十幾萬收入

催眠彈橡膠子彈布袋彈子彈唔暴力
得汽油彈暴力

所以話大j食人魚饅頭根本反智
有名氣嘅 達狗 ming狗都知表態=倒米
咁都屌都唔知咩心態

相信大J講得
佢唔只留言咁簡單

我完全睇唔到屌大j既風向係屌緊乜野
有人仲好意思屈鳩佢開頭靠老婆

人地拍左百鳩幾條片
麻衣先至以朋友身份第一次出場
好心啦，我唔係佢big fan
不過抹黑人都唔好咁柒得唔得
比少少水準

支持大j

公道啲講 係b生用私人ac屌大j先

挑 佢自己咪又係咁
借高登上位
呢班utube 50步笑百步

確實好肉酸呀下

你識朋友都唔係求奇三唔識七喺人地ig fb page到留言啦
點都要有common fd介紹 / 一個途徑or活動相識
咁樣先唔odd
Andy咁樣r fd好嘔心

Btw,大j同理惠本身fd左好多年

算啦，人地都做左咁耐過街老鼠無謂又炒熱佢

仲有私了都係
一個人都唔準打錯

但真心難拆，如果有人有大概方向點拆可唔可以話我知

咪撚傻啦
一百萬view 先1000美金 （好似係）
You tuber 主要收入係贊助 / 廣告

佢第一個表態之後廣告個d 趺幾多有得睇

洗唔洗逐個逐個PO洗呀打手
條友未係反送中事件上位前有幾知名呀
連電視廣告都冇個仲講每個月十幾廿萬
仲話自己top tier
當正自己pewdiepie定點

拆嘜鳩，真心冇人Care

呢條友咩動機唔洗講啦
無比人踢穿咪側側膊貼自己page
比人踢穿咪扮晒善意分享
佢都唔係第一次啦

日本人民主係二戰仆街美國直接比
所以佢地take it for granted 唔知要爭取有幾難

相反台灣 / 韓國自己打返黎所以先理解 / 撐我地

大家都靠老婆上位我又唔同意喎
大j d片會唔會條條都講日本老婆呀 日本未婚妻之類阿

將佢攞黎同ben andy 睇齊真係好無恥

原來你既準則電視廣告先叫成功
一睇就知你係好無知
Youtuber賣廣告既收入來源係電視
笑死我

之前大j 拍片講新田購物城 Andy 條乞兒都痴埋去9up 一份

日本人 經歷過70年代學運之後就反暴力 政治冷感
民主係美軍送畀佢地 所以根本唔知民主係點嚟
所以日本妹不了 反觀韓妹

d錢我又覺得唔會浪費既，信懷仔！
但點解sunny甘黃你地又唔撐其實

大J都咁多人吹奏

黑警死撐法
我唔覺有問題
你覺有問題就唔會咁做啦碌柒

嘩屌咁既樣都丁
咁你一開a片網咪射得

日本人只可以打情牌

有睇，大j出聲屌佢正正係條撚樣唔止一次埋堆

唔識果班日本人我唔care，我識果班我care

唉 你個腦load唔到context就下你喇 講晒成句做香港youtube界 直播界top tier得未？
大j呢未表態前subscribers都8xxk，依家900k都未破，表態好好搵？
達狗ming狗唔表黃態？
一定要上電視廣告先叫賺得多？
佢d 片冇sponsors？唔識睇？
井底蛙
btw 起完底，原來又係傻鳩 仲要係p牌

唔講其他，呢個我一路都以為係，可能以前日本人的確唔會撈，但啱啱個集孤獨的美食家睇到五郎都係咁做

Sorry

佢兩個條女都算樣衰

好肉酸 互屌

你話我知邊到有update？
我完全搵唔到

都冇人講

日豬真好好撚on9

醒少少啦on9仔

係喎 又要開擂台

冇聽過

你條女呢？

Facebook update 咗，但唔該佢係fund到update返
好多人晤知

同佢當年借高登上位仲屌柒上高登嘅係社會垃圾一樣😂😂👍🏻

真 有事咪即刻返返日本
所以benja呢幾日係咁話同老婆返日本

好私怨喎

最後邊個跌粉？

屌，人地咪10月尾FB出左post，post埋入數紙囉柒頭

如果我係大Ｊ，見到都嬲啦。CLS

慕容咪又係條唔讀書嘅mk仔

鬼妹特別啲

唔係自己爭返黎真係差d
睇下韓國，一講即刻明點解

睇到好撚尷尬，肉酸到咁

光洲事件

Benjamin who???

全世界的民主自由都係用血舖出黎，日本打輸左仗就有，但因為咁所以唔識珍惜

成日覺得佢地終有一日會後悔

火葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

幾可仲有人記得佢同宅男俱樂部D野

利申對事不對人

大J係咪開始離地
先唔講佢想屌邊個, 但係周圍辣火頭, 帶風向為乜

撐你係因為你係手足, 幫香港做嘢
但係應該冇乜人想理你啲私人因怨,
提提你唔好以為自己上咗神枱就做乜都得

利申: 好撚憎B字文, 樣衰加拍垃圾嘢, 所以認為除咗第二點屌得好之外1,3點都唔覺得要咁大反應出post屌

從來都覺得大j借呢場運動上位
但佢號召到好多手足支持運動就算啦
邊個做YouTube 號唔想上位越多人支持

呢場運動令大j同達哥地位對調
以前動漫節仲笑緊大j Xbox one得小學雞撐
達哥就ps4有班青年撐

果陣發生咩事知有野但又唔知咩事

andy哥拍晒日文片翻譯警犬病房虐待啊伯，又帶埋老婆去太子站上香俾義士，又專登返黎投票又係channel屌支那狗咁都屈到人藍？

咪話左食沙律囉on9

大j 唔好犯埋tommy仔啲衰野

你就井底蛙啦 top tier
2019年啦仲有幾多傻鳩上youtube唔撚識開adblock
sponsorsspon你老母咩spon
打手就打手啦扮
連人地6月前既subs數目都知

Google translate 呃view 日本人笑撚死

呢個時勢係連登屌大j 姐係好似半年前係連登屌達哥咁

大j屌佢靠埋堆都比你屈左佢鬧andy係藍啦

拍自己上香 驚死冇人知佢想搏上位

造謠死全家，ok？

達狗做過乜？
大j皇室堡撚狗，為個細路屌狗屌到比狗圍返轉頭
唔好話達狗，呢到大把人都無走到呢步啦

Benja啲片悶到
有人睇嫁咩？

Benjamin乜水
廢到我拎埋個名去google都唔撚知佢邊個

大j頭50條片都冇麻衣，d人仲話佢靠老婆，笑死我啦。

你唔認同大j係香港youtube界top tier，你咪講十個比大j出名嘅出黎囉
同埋乜撚野adblock........
你原來真係唔識個喎，廣告有分好多種架，你唔識真唔唔洗咁大聲
呢到大把人撐大j，洗咩打手，睇唔過眼d傻鳩盲反姐
我都想知大j6月前subscriber有幾多喎

追下post
藍係另一位

benja & momo

叻啦

你阿媽暴屍荒野比大猩猩輪姦，我喺現場直播緊，要唔要俾條link你嚟睇下啊。

好彩從來唔睇佢。

諗返開頭其實佢都係..

Andy成日推個老婆出黎唔知做乜春，條片得廣東話佢老婆又唔識，基本上成條片佢老婆存在=0

男人老狗咁撚小家

玉好似解春袋

玉出姐係

連登仔見到豬閪日本妹都打哂飛機

香港日本界youtuber真係成日都互屌

上位係靠實力
大J? 好笑

冇話錯，算客氣添啦
條廢物冇料都唔緊要
連拍條正常嘅片都做唔到，
表達能力又低，係叫做呃到個日本妹

玉出超巿個老細比日本驚察拉，話同大阪雪糕業新地甜筒同竹書房指定暴力團有關。

等緊芷鹿泥馬既片

老老實實， 大J咪又係開口埋口Mai Mai

掙乜嘢吖
三個都係推個日本妹老婆出黎呃飯食

，

有名氣之後飛起宅男
唔知關唔關佢之後工廠式錄minecraft片刷人氣事

泥馬：又擺我上枱

大家重點錯左
大J唔係話一個
係幾個 可以係一個扮黃 一個借老婆上位

但點都好
大家認清B老婆真面目就算啦
B本人都有機會係真黃既
希望唔會因為咁成個youtube界又再分化
連黃入面都要再細分陣營

下唔洗下下死全家掛
因為我六月前對佢印象都係差，冇話好留意佢啲片，
但有時候都會見到佢d日本老婆既片
可能係一年前啦...
依家係尊重佢為今次付出....

其實托狗都係異曲同工

佢係有呢d topic, 但係小, 但佢上位唔係因為日本老婆
另外嗰兩位都係靠日本人妻起家.

個人就唔反對呢樣類youtuber嘅..日本都有好多呢類唔同國籍夫婦嘅youtube channel, 兩個有共識就得啦.

但benjamin好明顯係葡萄撚上晒腦啦. 眼紅人地撈得掂過佢.

你咪問如果佢地嘅朋友同屋企人俾人打、射催淚彈、水炮彈同實彈、屋企/舖頭被破壞同埋俾人強姦/雞姦，佢地係咪咩暴力都唔會用囉
係嘅話 叫班和平偽善撚收皮啦

依個POST都有分化撚，睇到哂

開估

原本我都唔想咁直接，不過既然B先生你講到咁...

理恵，周庭，我哋幾個可以走埋一齊，係因為我哋有共同嘅理念，之間不特止一毫子都冇發生過，我哋仲付出左好多。

我哋做緊嘅「生意」，就係向日本文宣，展示香港真實嘅一面。

我哋做緊嘅「生意」，就係利用我哋嘅影響力，為日本天災籌錢，幫助當地災民。

我哋做緊嘅「生意」，就係用我哋嘅時間，喺遊行示威現場為大家附上一點心意，為大家打氣。

理恵本身係知名日本節目主持，我本身都叫有啲人識，周庭更加唔需要講。
我哋喺度做實事，而B先生你，似乎只係關心自己嘅人氣。

你喺另外一個post裏面話對我嘅人格有保留，我依家就同你講人格。

你曾經參加遊行，喺現場逗留幾個鐘頭，就係為咗等一個人出現同佢影張相，R關係。人哋同你三唔識七，你仲想跟埋去同人食飯，用意何在？

你曾經對拍攝器材唔熟悉，拍片方向有疑問，係邊個同你提供意見，比拍片idea你？事後你竟然喺網上唱衰對方。用意何在？

你嘅日本人老婆，既然係反示威者，係一名藍絲，點解要喺鏡頭面前扮黃，討好觀眾。用意何在？

過去幾年以來，有好多事情我都忍氣吞聲，結果就係之後俾人咬一口。
今次唔好意思，我忍唔到。

祝你好運。

from大j fb

Social blade有record 架
你係咪廢中岩岩學識上YouTube

幫佢打返格仔 佢排牙影響大家食慾

完美世界依d係咪sponsor
Ea係咪sponsor

依個年代仲有人睇電視既咩

Benjamin Luk del 左po？

開左名直屌

應該del左

我話佢博view 咋 冇話佢用嚟上位
Btw 邊撚個係benjamin真係睇呢單野先知...7下7下咁...

context上同連登既勇武屌和理非/和理非屌勇武好撚似

完全唔撚識b先生

藍係Benjamin 呀

大J幫左B生曝光,本身真係完全唔識佢

平時成日屌韓國人，但今次人地幾撚多人支持香港人，當地活動同連儂牆俾支那人搞佢地又同啲賤種開拖

睇Twitter 班日豬下下就暴徒前暴徒後，啲思維同班坡仔/大馬五毛根本咁上下。

咁咪好咁想上位咪幫左佢

大j真香港人
佢仲有本錢離開香港 都無走
仲走到咁前 抵撐

私了呢？
有私了錯人過就梗，佢地溫室小花唔會好似我地咁知咩情況，會覺得如果會出手打錯人就係唔啱好暴力要割

當然私了錯人/亂私了要改，但我地有同共情感去包勇武底，佢地無

b先生咁中意鬧，快d駁大J啦，不過應該都係駁唔到😎

兩條垃圾都咪撚爭啦，大把人夢遊被扑爆頭、食放題食到成身生野、被甲由咬冇咗份工，屌你圍內搞埋啲私怨就「去遊行打打氣」都要 claim credit，個分別就係你有 800k fans 咪有人知囉

屌
佢老婆近依幾年先出來

大j上位係關個堆濕鳩打機片
幾十萬小學生follow 做左全港第一youtuber
搞清楚先好講啦

最初係高登出片 得幾萬sub 一打機變左30萬

屌原來benji係on9

你班youtube界蛋散響人地channel留言有無申請過?
Youtube界無分大細，不過要分尊卑。

大J:

原本我都唔想咁直接，不過既然B先生你講到咁...
理恵，周庭，我哋幾個可以走埋一齊，係因為我哋有共同嘅理念，之間不特止一毫子都冇發生過，我哋仲付出左好多。
我哋做緊嘅「生意」，就係向日本文宣，展示香港真實嘅一面。
我哋做緊嘅「生意」，就係利用我哋嘅影響力，為日本天災籌錢，幫助當地災民。
我哋做緊嘅「生意」，就係用我哋嘅時間，喺遊行示威現場為大家附上一點心意，為大家打氣。
理恵本身係知名日本節目主持，我本身都叫有啲人識，周庭更加唔需要講。
我哋喺度做實事，而B先生你，似乎只係關心自己嘅人氣。
你喺另外一個post裏面話對我嘅人格有保留，我依家就同你講人格。
你曾經參加遊行，喺現場逗留幾個鐘頭，就係為咗等一個人出現同佢影張相，R關係。人哋同你三唔識七，你仲想跟埋去同人食飯，用意何在？
你曾經對拍攝器材唔熟悉，拍片方向有疑問，係邊個同你提供意見，比拍片idea你？事後你竟然喺網上唱衰對方。用意何在？
你嘅日本人老婆，既然係反示威者，係一名藍絲，點解要喺鏡頭面前扮黃，討好觀眾。用意何在？
過去幾年以來，有好多事情我都忍氣吞聲，結果就係之後俾人咬一口。
今次唔好意思，我忍唔到。
祝你好運。

1，我好討厭不斷周圍痴，刷存在感既人。更加麻煩你唔好係我既影片度留言貼自己頻道既link宣傳自己。此等行爲極度令人反感。已經不只一次，請你地自重。

大J以前咪又係咁樣做 佢未紅果時係COOKING HEYHEY個FB到留言直接叫人睇佢D片 大J仲撚肉酸
紅左之後就串人地靠條女同靠隻貓拍片
但自己就做齊晒

不過算喇 以前既野過左去就算
但估唔到賓周文條女係藍絲 退訂閱了

條撚樣andy覺得1沒問題喎
起人地channel留言貼自己channel 條link引起人反感都覺得沒問題？

理惠係節目主持人

又唔好咁講 有人負唔起代價 但係係自己範圍入面盡自己最大努力已經夠

都係果句 不完美 可接受 需改善
我地已經無任何本錢同任何同路人割蓆 屌人果班咁撚叻下次你出埋去囉 咪唔會私了錯人囉

沒當自己老婆係商品？ 成日消費自己有個日本老婆攞人氣 仲唔係當商品係咩

反面就肯定拎返黎講
如果介意又pm咗對方當然就另計啦
p.s.大J以前都好似有咁做過

芷鹿泥馬有新題材

爬文啦

酸到呢

社會係咁架啦
咩都係要講階級
普通人乜影響力都冇既就出前線比狗打比狗拉比狗殺
有d地位既就係出席下遊行,用自己知名度幫香港draw下attention,分分鐘就因為呢個運動而賺埋profit

有日本老婆係威嘅

邊個係

屌

其實條友都幾on9
1個post得罪晒3個紅過佢嘅人

定係其實佢好似果個2廢老食在香港咁
次次都係吊啲出名過自己嘅人 博出臭名？

開左名

你估得一次係咁咩，公開咁屌 分明有好多次案底

即係Andy無辜
不過從來無睇過佢片

Truth

好多人好似睇唔到佢用籌返黎嘅錢 用個人名義捐

自己鐘個頭埋去
好柒

其實咁攪落去就2個都會俾人各打50大板

估唔到係Benjamin

3係講緊佢地

(後)叫佢地提供一個可以懲罰撐警藍絲嘅非暴力方法 再問咁對班冇理性和智商嘅人有咩用 同時搵D藍絲(黑社會/福建幫)發癲打人、屌人和斬人嘅片同相俾佢地睇
(先)問佢地如果手足俾佢地斬到手腳傷殘甚至死咗 係咪都唔會選擇用暴力解決

但私了錯人就係錯咗冇得駁 你要認錯先 之後再話手足已經知錯 冇再發生過 會check清楚私了對象係傷害過其他人之後先行動

講緊日本人喎巴打....
我識果班仲要唔住香港，大把本錢割𥱊

我地圍內就梗係撐到底

Andy哥係咪自卑得濟

係咩 sor

呢個上等日本人好似係住緊香港？日日有警暴都睇唔到話番我地暴徒都幾叻

佢岩岩拍片時勁厚面皮咁係COOKING HAYHAY度留言
直接叫人睇佢D片 內容大約係:
香港都有好多冇人知既YOUTUBER 例如我-大J

笑撚死人

好似係ViuTV

同行如敵國

好撚on9 成個支那人咁。
人地一定要應承你嘅咩要權say no ga?
好似啲藍店嬲人唔幫襯佢咁

事件有進展......

y not both

大J講緊B , 佢認了。
Andy真黃手足，屌你咩。

我通常解釋返警察以前唔做野，又有好多人手足俾人砍斷曬手腳搞到全部人都好驚先會變成咁

咁都得

遊行影相係咪講緊呢張？

藍扮曬黃真係好嘔心

有冇cap圖

已經不只一次，請你地自重。

"你地" 即係唔係一位啦

Andy哥一個香港人係大阪
唔係自己拍片就同老婆拍架啦

yuma算樣衰？

大J 就真係好過個佢地
雖然我沒追開大J片
但大J又出錢又肯行出黎抗爭 已經值得撐
再者大J有日本老婆起碼都唔會 係靠老婆拍片
靠自己實力同賣點 努力換取成績番黎
唔似得個d係咁消費自己有個日本老婆 既youtuber ，target觀眾唔係揀日本人 ，揀番香港人 就係睇中好多香港人崇日 借老婆黎換收視。 仲要四圍刷存在感，沒左老婆真係乜7個人特色同賣點都冇。

Rie又唔係出名到值得等佢幾小時啩

Mai好靚喎

似係啦
但我覺得大J先入為主咁認為B為左影呢張相係遊行現埸等幾粒鐘係有問題既講法又係on撚9
你咁樣既logic同屌勇武暖戰有乜野分別

A 一個新人要上位就係痴下人架啦
但A遲過B做 都多人睇過B
B 一定好酸

比人BAN過帳號
話自己唔會拍打機片

睇字十足想食黃藍兩家茶禮

Ryutv 而家都越黎越商業化
同當初一初拍片好唔同了
已經沒再睇

要係HAY WONG 既FB舊相度搵返
其實大J份人以前有幾撚濕尻大家都知 所以先比人屌到仆街
笑人地拍隻貓同條女 自己咪又係咁

但依個時勢就算喇 唔分化了
但佢串人係佢D片度留言真係好ON9

咪係
兩個都幾靚喎

應該係Rie同大J講番？Benjamin仲想跟埋Rie去食飯

得罪講句 佢真係一哥 youtube嘅受眾就係佢個type

正呀

Andy 成日見佢係utube 同啲5毛炒鑊金
應該真黃

200萬人遊行，點樣大海撈針搵到Rie，又係攞黎講。

過街老鼠都上神枱無問題
但唔改善自己咪又係打回原形

利申 以前睇宅男

老實講大j的確係呢場運動值得我尊重
但佢當初咪又係靠高登仔上位
果條學賭聖溝五加皮+墨汁果條片果時都自己開po宣傳自己

宅男依家又收左皮
當年同級既怪人製作同時又返返黎

原來係射晒兩pair
Andy哥應該黃㗎嘛..諗唔通佢藍扮黃哩點

總之對方係藍絲就唔好將佢同黃嘅手足比啦

我連自己d friend都未撞過
撞到Rie

Yuma好可愛喎

可愛同靚兩回事來
核突都可以係可愛

理恵同大J熟

#上位係靠實力 #唔係靠左痴右痴R人氣刷存在感

大J打依兩句野時有冇打冷震

之前都有睇過下benjiman d片，但個benjiman好鐘意痴埋個Andy gor 到 ，真係唔想再睇 unsubscribed 埋了

#上位係靠實力 #唔係靠左痴右痴R人氣刷存在感

好明顯因為政見唔同先咁話佢

等陣可能有人吹到用GPS追踪器大明星影張相。

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收
請幫手推

大J邊有？
佢好似係靠打機起家？

買過benja的日語課程，我記得問佢少少旅行嘢日文咁寫啱唔啱，都唔肯答我，話唔係課程範圍。屌，咁你個group唔比人問，咁開來把撚。

仲要咁串…

邊睇到佢係黃？
連講都唔敢講出口寫幾字就係黃？
同得benja扮片咪藍屍狗黎囉

即係啲地產佬都話自己靠實力一樣。
但如果佢地遲人出道10 年，地位交換，說話又會係另一樣。

老實講，覺得大J有d小家
呢個時勢單憑實力都未必上到位，幾多人懷才不遇。
大J作為行業龍頭，唔好同人計較啦。

至於藍扮黃呢點就原諒唔到啦，抵屌

老老實實我又真係覺得佢既資歷根本唔夠料搞個收咁貴既野
可能佢老婆幫左佢好多啦

第一下都係咁諗

CLS 以前仲有睇過佢…好L9

1124特登係日本番黎投票呢點 我信佢係黃

我覺得andy係慘既
佢雖然係肉酸
條條片都搬老婆出黎搏view
又開生日直播求donate
但呢啲野又唔止於要開post拉埋佢落水
(不過可能a同b熟 私底下係日本人圈子數臭大J比佢知都唔定既)
人地真黃 又唔係靠呃
比條生路人行啦

其他唔知
剩係知Andy 長期mon連登好多打手護航
同埋周圍留言呢part真係fit Andy

男人老狗好心啦 7

歷史、電視劇、書、卡通卡、電影都有講

一個仆街一生做哂啲仆街嘢，最尾做咗一件好事，啲人會俾光環佢
一個好人，一生做盡好事，到最後做一件仆街嘅事，啲人就會𨳒到佢屎忽開花

唔記得高登定連登嗰時有人開post宣傳話日本妹學廣東話，就望過下，之後條友都冇講過廣東話，仆街用廣東話呃like呃香港人

咁條友開哂人名
先撩者賤喎

寫隻字盡公民責任就黃？
投左比藍屍你都唔知啦

平時無追開大J,
佢平時會唔會係Facebook 到係第二個YouTuber 到留言架？
呢期見佢好想痴埋bob叔到咁。

明明三個既政治立場一樣，咁樣互屌真係好肉酸

咁都算商業化。。。？
個個識光合作用咩。。。

呢條友性格都係唔撚要得
雖然認左自己係人地片貼過link宣傳自己
但係又唔誠心道歉
反而仲擺副高姿態話番大J"哦，原來你咁介意既，早響啦"咁
佢同b先生都無撚得救，兩個一世圍爐啦

開唔開名都係仆街架喇
老婆係藍 賓周文幾黃都冇用

出賣高登仔上位都係實力一部份

佢既實力可能只係此時此刻此地
如果佢停播5年，或去到一個陌生地方，
唔靠關係，單靠自己實力
重新開一條channel，相信佢嘅實力未必會用得上。

第一點真係好ON9
之前挽歌之聲去人地度留言都比人屌

算啦 佢好彩娶到架妹啫
好記得佢有條片連彩虹日文都唔識

佢哋2個有互動
而且大J紅啲
唔可以叫痴喎

佢老婆擺明係典型和理非，係藍就撐政府撐黑警啦

にじ、咁淺都唔識？

塊面痛唔痛？

好烏wea

好多自大嘅人最後都走入呢個專制胡同

其實已經唔關藍黃事，兩條友都唔抵幫，佢地兩個八婆鬧交冷處理啦大家

我兩都有sub, 亦冇unsub, 打和啦super

人人都可以有唔同睇法，藍黃其實唔係問題。
重點係底面要一致囉。

扮黃嗰啲最賤格。

講真,大J份人器量事實係小
男人又真係唔好咁執著,死心眼

以前都有人比過機會你,而家爆左lv,當帶下新仔打下怪唔洗死,又唔好講到人靠痴,曾幾何時自己都新人過者/講到人地點差不屑合作。

-見佢冇乜人緣就知佢就話自己不恥為伍,實情佢咁既性格唔係人人受得到

-有睇佢以前未紅同人D合拍片,EG屎萊姆,秋本,大J係幾串下同唔俾面人亂講野咁

-佢好似個個YouTubers都不滿過
直播就話過屎萊姆,kzee,sunny,mingjai

佢係待人處事呢方面真係好有改善空間
唔洗下下起晒拱,人地點攞自己著數

btw, 當然絕對支持欣賞佢既深黃立場/行動

好耐啦條片 一開始個陣係大阪拍
我自己都唔識日文 但當我對像係架妹個陣
我會比心機學囉 對對方既尊重黎
等於娶左個鬼妹 仲淨係識 this this that that

同你一樣唔鐘意A作風
但佢都叫做真黃 又唔係靠呃搵食
做人做得肉酸唔係罪
我覺得大J應該放人一條生路行既
不過唔屌都屌左

大J係YOUTUBER界星爺(黃)

笑波子日日借自己隻狗上位

明明就清楚交代咗食沙律

彩虹 n3都識啦妖
仲話教人？

俾左幾多錢？同埋個課程本身有冇用？

Benja一定唔係扮黃，佢老婆轉中立囉 唔係扮既

認同 youtube唔同電視台 唔存在搶觀眾 人地中意周圍痴你會小左條毛咩 又唔係抄你主題

衣d撚樣正一自己覺得沒問題就覺得人地同佢一樣都覺得沒問題。
同之前開live 叫人捐錢 仲要連登屌其他人咁都接受唔到一撚樣。

單詞理論上N5都已經要識啦
基本英文單未都係小學搞掂哂啦

日豬心態但肯陪真黃老公去食黃舖 好難講到係藍扮黃既
Ben會唔會主要係屌緊個director ....

講緊A呀唔係B呀
收錢教人係B

唔鐘意香港可以拍拍蘿友返日本，真好

又可以搵Billy拍片

Billy夾係中間

我係和理非我支持勇武手足俾人打撚死都唔還手

得罪講句佢係一哥x2
香港嚟講佢目前最多subscriber（好似係）

我意思佢呢排唔掂，所以先痴埋bob叔到

下，佢算靚女啦。
日本妹個個好豬。

前綫女義士先特別
如果有女義士做我女朋友我真係今生無憾

講真人地向你channel留條link好少事，youtube亦都無話呢啲有問題。
講到幾黃有咩用
連雞毛蒜皮嘅嘢都容納唔到，
最後可能成為一個獨裁者。

唔好再圍內咁咁互串可以嗎？我無話件事無人唔岩，但呢場運動上最難能可貴同珍惜係每個人對呢場運動既支持，唔係講不完美，可接受，需改善咩？無謂咁再開罵戰，Ben我覺得係黃，咁樣去批鬥同路人，內心好怕慢慢俾人內部分化各階層

EMI Wong 先係最多sub
但大j 影響力一定最大

問過笑波囝哥哥未

重點係佢老婆係咪藍先，係嘅就一定仆街啦。

Rie係大明星？

youtuber school

一見到佢就諗起之前有人話佢夾過公仔

當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同。

應該嗰日章魚燒 rie同大J講返

其實我以為係芷鹿自己扮Billy把聲

夾過公仔咩意思

你就算subscribers過億都冇用㗎ching，sub數唔計錢㗎最多send塊膠金牌比你掛喺屋企㗎咋

好有問題

去A餐廳派B傳單咁

利申從不睇youtuber

係個閪到夾公仔

但第一點我覺得佢自己都有啲

唔係人人都可以用YouTube搵錢架 傻閪

咁有冇話A同B一定要二揀一先
唔通宣傳左B A啲人會走晒？

Emi Wong係平行時空返黎未
幾個月前仲睇果陣好似無見佢出過聲

講真大j都有時去左啲藍舖食野比啲留言指出啦
咁又應唔應該屌
同路人就小事化無啦
利申運動開始後一排先睇 大j fb youtube野

借同行地方宣傳自己野
咁做同搶生意有咩分別

出咩聲
搵錢要緊

一個眼紅，一個小器，一個被拖落水。

乜條賤雞係香港人黎？ 同托哥一撚樣

thankss
姐係可以繼續唔洗睇
佢受眾仲要鬼佬多都淆

兩回事，間餐廳唔係佢，佢只係借youtube個位黎開檔。

之前我都覺大J係垃圾
但當佢愈來愈片支持呢場運動我開始改觀
再睇返佢之前啲片 五月已經發聲
仲有其他片教育下代環保個啲 又睇到佢英文同日文既實力
另一方面放棄左淘寶呢塊大肉
不過有樣唔好係有啲小氣

另一面Andy就傻仔啲 太心急
人地都用左好耐時間努力先上到位
你都要耐心等下

b先生就收聲當幫忙

人地又真係有交流喎，我見andy全程廣東話，個老婆行行企企

之前都係睇下emi wong 個camel toe

但佢咁離地加籍
Un左佢

冇人話過計錢，你唔使懶醒

咁即係邊個借日本人上位?

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

呢個總結無敵

达哥

1. 即係你唔業主 租舖嘅就要俾人入黎派傳單
趕走佢就係小氣

2. 即係你係百貨公司攞左個位黎賣野
隔離就可以擺埋啲貨過黎賣
因為間百貨公司唔係你嘅

唔好同我講唔同大j唔使交租
邊有咁大隻甲乸隨街跳
Youtube利用youtuber出abs
Youtuber利用平台出片賺點擊
互惠互利

而家你走入人地地頭賣廣告
人地唔鐘意趕你走有咩問題？

黃唔代表唔衰格
Sunny性格有幾賤唔關係咪黃事

買佢個課程根本on9
佢又唔係本身教開日文 又唔係日本人 又唔係日本留過學生活過之類 只係純靠自修考過N1同個日本老婆做賣點
你不如畀錢出去語言學校學好過la 一黎live班 有經驗既日語老師畀你問到夠 有得claim持續進修基金學費應該平過你報個個benjamin個video la吓話

睇多幾睇先發現幅圖係我cap

btw佢好多fans完全無視左佢係d咁既人

原來個煩膠 日本妹hunter係andy 依家先知 不過一早block左同埋佢d片真係好垃圾下 睇過2條就無再睇過

Emi wong爆眼少女件事有岀過story 之後唔知

啱啱上大J IG見講緊個B先生
見到留言啲人話係個叫Benja嘅人
搵到佢ig出嚟 入去望左望 啲留言幾好笑

人地靠自己風格做到一哥
其他人憑咩叫佢改善，唔明個logic

可惜租鋪嘅業主(Youtube) 容許其他人去任何人鋪頭留言。
你的比喻太扯。

客觀講ANDY係深黃但心態係搏上位
同埋見佢D片都唔算成日拎老婆出黎
B就算啦，D片講野悶到仆街又成日港日夫婦XXX

但大J呢個時候出PO屌人都幾影響士氣
分化撚/三毛肯定空群而出

今鋪大J係唔抵幫wor，咁小氣
你話b條友老婆藍扮黃都ok，抵屌
但痴人地影相都唔得，會唔會太計較
佢以前都係痴達狗影相，但達狗唔show佢

一早過左

你點知的

yuma好可愛 但佢短頭髮不了
現在長返少少好咗

有冇人貼下三條友老婆睇吓
貼下邊個最靚

業主出租左就租戶自己處理架啦
人地入你舖頭屙左舊屎 唔通你會搵業主處理？
個right of use係個租戶度關鬼個業主事咩

同埋即係大j講句唔鐘意都唔得？
又無block又無删
屌兩句都唔得？

Btw扯你老母咩

有冇detail/link/source

我自己覺得 麻衣>恭子>桃子

小氣是人之常情。

小氣多過黃藍喎

youtube有錢賺架 你個類比反駁得好差
香港法例亦無規定你唔可以入A餐廳宣傳B餐廳 抵比人唱同屌囉

沙律果三十萬都唔知係咪自己吞曬

呢一刻仲玩私怨 同熱狗有乜分別

我相信有功能可以要求youtube block comment，如果佢地認為個comment有問題. 或索性disable咗comment。

大J唔似大方既人，不過大方唔係must既又

咁

唔代表你可以合理化件事
喺人地channel放自己link咪姐係乞like 扮咩？
之前嘅唔出聲 呢家出到聲叫人自重 再放咪拎嚟賤 兒登仔唔好懶醒咩都辯駁一餐喇

本身成件事放喺任何行業都係唔合理

中立咪藍囉屌，佢仲話香港人同大陸人冇分別

其實睇睇下，又覺得大J 算忍得
原來條友幾個月嚟不斷先撩者賤

成班低能P牌仔
不如答我一句 未經他人同意踩人地場宣傳自己

喺邊一個行業係可以接受同合理？

價值觀錯到離譜 仲想spin

比人開名屌屌返人都唔比

其實睇睇下，又覺得大J 算忍得
原來條友幾個月嚟不斷先撩者賤

[/quote]

賤種狗黎

「邊有咁多抗爭」
呢句真係難聽過粗口，同啲廢老講「收錢做嘢一模一樣」

邊個同你講大J唔係熱狗？

屌你姓燒？

呢個後話
本身件事已經錯到離哂譜
咁都可以辯駁一餐
部份兒登仔個腦裝草 有乞兒基因

利申：唔睇youtuber

大j話收少六位數你地又信
明明反修例之前根本無廣告搵佢 話就話第一youtuber 人氣根本不斷跌緊

間唔中咪又係得d細brand幫襯
一條tvc同代言都無
講廣告寵兒有排都未到佢
定位又無達哥 ming仔 bob叔 波仔咁清晰

即刻unsubscribe 左

笑撚咗大j靠日本人妻先出位
冇記錯佢好早係幾年前上到位

冚家產啦柒頭
人地拍左6年片
你搵1，2年前既片形容人地開頭靠老婆上位
仲話乜撚野公道講句

仲有台灣
佢哋嘅共通點都係經歷過用血同淚換取自由嘅歷史 同日本完全唔同

會唔會係好多人關注件事
而令到好多人都關注左佢呢？

七月忍到今日大丁算好氣量

留低負皮又唔出聲 廢物自知理虧？
揾人答下我

未經他人同意踩人場R生意
喺邊個行業係合情合理喇

我已經喺耳邊聽到
“大家好歡迎大家嚟到第七屆youtuber格鬥大賽
我係大家嘅節目主持人芷鹿泥馬”

酸民係咁架啦

平心而論，曾幾何時大丁高登出post
仲有好多唔講啦，但係人會變既不割

結果係BJ

第一位巴有講係佢未婚妻個陣 成日同埋第二條日本妹拍女多片

真頭想打架

重要開不推 傻仔 鍵盤戰士真係冇錯
BTW睇住反彈 就開心仔

起底先知原來係大J 條𡃁 唔怪得咁大反應

你阿媽俾人插到成個閪都係血，隻猩猩騎左上去，好似打樁機噉插到你阿媽條屍體係咁抽搐，隔籬仲有啲馬騮仔係噉揞住嘴笑，不過最奇怪都係你老竇喺隔離望住你阿媽條屍係噉打飛機，睇佢個樣仲好撚興奮，佢仲話叫埋我一齊我喎。

繼撚續啦傻仔 講多d你屋企d性事黎聽下
大J隻狗

佢12年已經借高登上左位啦喎

啱啱啲猩猩走咗啦，你阿媽條屍都算係物盡其用，俾你老竇整咗碗骨灰撈飯仲有一碟屍油苦瓜，手勢唔錯，又幾好味嘅。啊係喇！食完飯之後我仲同你老竇，用你阿媽啲皮整咗個人皮燈籠去玩點天燈。

睇撚死你條傻閪咪鍵盤戰士 出到黎咪傻尻咁 除左人生攻擊重識咩

你果然係一條好狗，一掂你就狂咁吠人，係唔係你死左既阿媽教你架。

捉撚到隻傻尻 笑死

繼續啦傻仔 成隻小丑咁

在線圍觀狗隻表演。

你既訓練員唔錯，竟然教識你講野，吠幾聲尼聽下，得唔得。

講到尾都係大J隻狗 無撚用
咁撚惡 唔撚比人批評

傻仔 你繼撚續係到吠啦

好撚心佢咁睇唔起我地呢班暴徒就快撚手返日本啦

咬我啦，咬我啦，我就鍾意睇住你嬲到爆血管又無可奈何既衰樣。

我同你主人好熟，你表演得好既話我叫佢加舊骨頭比你。

有病睇下醫生好wo Ching
你d ff都幾嚴重 咁撚遠都睇到我個樣 勁

同手足自衛都變暴徒既邏輯一樣總之還拖就係暴力就係低等就係賤就係支持基因

咁撚顛個po 有隻大J隻狗係到周圍咬人
講下都唔撚比 講下就爆 笑撚到我

天氣凍，你依d玻璃心同人嘈交之前記得食番粒降血壓藥，唔係既話爆血管就唔好啦。

你主人要我帶你番去，狗狗要乖啊，睇日再放你出尼。

你真係有病 唔係講笑
自己睇返上邊自己打過咩先啦
我當笑話咁睇渣傻仔 比多d eq啦

唔講以為你就係大J

唔會

做咩咁嬲？你幾歲啊，頂唔順就咪上網啦，玻璃心。

佢點攻擊你人生？
仲有大j 應該12年放暑假前已經借高登上左位

You win ok
唔想再哂氣玩
大J 做咩都岩 唔敢再屌啦

玻璃心，係一種病。而對待病人，需要提供既係精神病院同藥物，而唔係苦口婆心既勸導。

食番粒降血壓藥啦，隔住個mon都feel到你比人激到就尼中風。

直頭三高啦 勁阿

酸乜撚野民 係連登用埋啲台灣字

仲唔多謝我提醒你？

我問咋未必係佢

好似3舊水，教材要login佢個平台，我本身有N4程度，教材都係啲温故知新的練習，教材設計係精美，不過又無得Download backup。

當時想報，係見佢有group可以問野，不過唔合乎我預期，所以之無再上。

當時好似3舊水，當睇下咩料。

明白 算啦三舊水

大j都有死忠痴線
推返行動post啦

有次睇andy哥 live ，佢講類似「我係大j果度有留言，希望大J睇到啦，可以合作」
有陣時都見到係大J留言貼自己link

重多謝 出黎請你食餐飯啦要

我食慣半島野喎，你比唔比得起？

其實台灣既youtuber唔熟既都會留下言
不過宣傳真係唔係幾好

條友啲片唔係特別好睇又扮曬大牌🤢

周庭：我對youtuber 間的私人恩怨毫無興趣 不明為何會被提及

ALAN, MAO MAO TV, RYUUU TV
成日合拍. 好開心
可能理念一樣

吃不到的葡萄是酸的
好小氣

可以阿 天日ok ?

姐係咁 你有記得佢發聲仲叫埋其他人發聲架可？ 佢仲自己親身落過抗爭現場

肥妹事件, 呢期又爆 , 大J日本夫婦事件,
BOB 叔又開LIVE 講高見

賓州文：我唔出名 我無嘢可以輸

唔會啦 等睇Youtuber格鬥大賽

咁應該私底下fd有夾過既

嘩屌，叫人發聲？落場拍片？又真係威撚過好多畀甲由咬損、捉返竇既人既

Juicy

好啊。

原來Benjamin, 追擊左大J幾次
睇黎大J都忍夠佢 先出post屌佢

個andy同benjamin 係fd黎.
兩個都一齊blacklist晒unsubscribe佢就啱la

Pm thx

佢地嘅私怨其實唔需要咁公開放出嚟，私底下講都可以，宜家拉埋周庭同其他人落水，然後越嚟越多人食花生，咁真係無心造成咩？就算係睇唔過眼想公開但又唔開名，仲要陸續開幾個po。咁真係冇問題？講到尾，花邊野大家唔好咁上心，專注要事

時間？

我留日6年 認同你後一句 但佢真係唔算靚 就拎我個研究室入面起碼有一半好樣過佢

點都唔係樣衰囉
如果去咁多次日本都見到唔到靚，要住係到先發現到，應該唔叫多靚女掛

不過佢係幾醒目仔既，識得借今次運動一腳踢走達哥，反達既未必係佢打手，但佢真係今次運動 KOL 界既事實上最大得益者，畀達哥騎住咁耐而家一吐揚眉啦

Pm

咁佢都要有guts一直付出先得大家愛戴㗎

你估不停行動反共咁易㗎
半公眾人物

大J上左位真係以為無人記得佢以前d臭屎

時間呢？

佢啲行動有乜野難度？由頭到尾最「難」咪就係用佢個「半公眾人物」身份影甲由囉，難得過一罪「非公罪人物」手足真係攞條命出來夢遊食放題？咩話？你話佢因為影甲由唔見咗六位數收入？咁又返到去上堂位巴打個問題：「佢講你又信？」

又係依啲論調
使唔使200萬人被告哂暴動先叫有抗爭？

呢家黃色打黃色。CLS

得閒玩埋啲滑坡不如正正經經論述返你個論點「大丁啲行動好難」啦

你話私怨其實有d唔啱
睇左幾個post，7ben 真係好撚濕鳩小器，出過5、6次文指桑罵槐鬧大j
一直都係佢單方面怨大j
至於網絡甲由 andy，
我覺得佢自從喺古巨基條片出名之後，一直都係做多左
大j都係醒目仔，多數係andy太撚濕鳩太煩先出聲屌佢
andy真係做得好大j又點會屌佢
同藍店一樣，令大家睇清面具人（7ben＆佢條藍日豬老嫂扮黃）再抵制都係要事黎嘅
網絡甲由andy就自己諗啦

真心唔靚
叫正常囉
對眼太柒

[日本撚注意］與其關注大J鬧7線KOL 不如Twitter 推聽日（12.14）涉谷行動post同後日東京遊行

個網絡乞衣Andy 無名小卒 成日刷存在感想出名，當佢透明得了。

嘩 咁話大J god 睇住比人吠

大J其實正仆街嚟
不過佢都肯上前線
之前就當粉筆字抹左算

佢屌人果d全部回力鏢黎可以用返落佢自己到

Youtube有個叫Billy痴埋落佢兩條友度，算唔算躺著中槍

巨龍選手又羸

唔好搵個藍屍大陸市場八婆同大丁比

求懶人版

达哥：引戰狗

反轉豬肚

benja, andy仲有邊個

Sunny衰乜？ ？

結咗婚六年咩?

佢唔係比人屌完周街玩先出片咩
唔係好鐘意佢 一樣成日推條架妹出黎又借啲野曬
再唔係就講野毫無營養

個時串鳩佢地學生撚玩開心版阿

佢屌人黐黐埋埋就收皮啦
之前高登同宅男俱樂部單野都有排屌
不過佢拍片就唔係真係賣老婆嘅
似夫妻生活
唔似大阪個條撚野成日曬裝飾咁撚樣
驚死人地唔知佢有個架妹老婆

個youtuber+條女咪"你地"囖

"你地嘅老婆"啊盲鳩

跟住仲有billy billy仲要同佢相處過 好撚期待

你個個係相對嘅靚 唔係絕對嘅靚 你係咪想講佢對比之下係中上樣 但我係指佢五官配置本身已經去唔到靚呢個標準

賓周銘

香港人冇骨氣係真架
我尊重上前線，幫前線手足好多
但唔代表佢啲臭屎同為人我可以忘記同接納

咁你搵唔少既意思係搵咩野唔少

中間係咪少左好多＞

咁撚得閒咩傻閪

駁都廢事 直接block

都係港女好

人地6.9已經發聲，你班垃圾youtuber去到中段見越攪越大件事同未完先出黎抽兩下水想痴光環，食撚屎啦

又係連登狡辯 借d意宣傳自己